S8

如果係日本出部samsung s8，返到黎會唔會規格唔啱用唔到？

Samsung Hotline: 2380 0000

日本 6月8號先出 你係日本生活？

去旅行

日本買手機一定要上台